# Présentation de  ...

## Identité

- nom : Moussavou
- prénom : François

## Activité

J'enseigne les mathématiques à Marie Curie (au lycée Marie Curie, pas à Marie Curie elle même. Marie Curie est helas décédée et elle était de toute façon bien meilleure que moi en mathématiques)

## Motivation

Je suis intéressé par la Forge parce qu' au départ j'étais un fan du Meilleur forgeron sur CStar et ensuite parce que je m'interesse beaucoup aux outils collaboratifs
